致前線手足

我地依家目標係要不被捕，呢一點係重要
我地要齊上齊落，如果有手足被捕
而人數上許可的話，一定要救，我地一個都不能少啊

大家要留返自己條命，要幫我啊公，要嚟幫佢賀一賀係10月1擺既大壽啊！到時要做場好戲，令我啊公開心吓。

我預哂你地啦！

五大訴求，缺一不可！
一個都不能少！

十連推

9

8

7

6

5

4

3

2

1個都不能少

辛苦左咁耐唔係依家先放棄掛 香港人！！！